文宣組:警隊面臨崩潰,我地好唔好將佢地化敵為友.

我建議下次發夢個陣,大叫我愛香港警察,我地不是敵人.如果滲入武警既警狗一定會聽唔明,,反之真,香港人會聽完有所感觸.依家黑警心理上出現兩難局面.政府口頭話幫佢,但佢地知道一定會變CONDOM,市民就反佢地.佢地直正被孤立既一群.所以我地要化敵為友,直指林鄭政府.
不喜歡迎任插,我地未贏!

「反之真,香港人會聽完有所感觸」

↑↑應該唔會，佢哋忠誠於警隊多過香港人

焚書坑儒

唔好FF呢樣嘢

下次出去示威記住幫呀sir擔遮抹汗呀

5年前做過類似
結果係點 大家好清楚

帶國旗搖住畀差老射催淚彈，個畫面傳番大陸都幾好

樓主一叫完我愛香港警察
畜龍電光火石衝出黎
一棍扑柒
快速被捕
48小時後閃電檢控
暴動罪
Bye

咩情況下敵人會願意和解？就係佢唔夠你打嗰時

好

928咪做撚左

用呢D愛去感化黑警?

支持香港警察
大家都係香港人
無謂自己人打自己人

其實唔係一定真係要化敵為用嘅，
佢地有黑白臉，我地都可以有

樓主真係好撚on9

要化一早化左啦

有見地

你確定行出黎既係香港人？

咪撚左膠啦
睇下呢幾日班仆街警狗講咩做咩都知佢地心態係點啦

無撚用架

用女人底褲

舉國旗同區旗玩狗

哩招要係原本就唔嬲警察先做得到，如果唔係好作狀。你要表達到 Nothing Personal。唔嬲，唔驚，唔蔑視，唔乞求。每次開波講幾句話對方可以投降之類，唔帶任何威脅嘅意思，對方大聲蓋過自己嘅聲音，也唔洗嗌，唔洗用大聲公。因為你唔係要說服佢哋，你只係俾個機會佢哋。佢哋要唔要個機會唔關你事。

「今日係 8 月 7 日，大家又因為政府唔肯俾真民主，搞到有衝突喇。唔知道今天又會有咩事發生，唔知邊個會受傷，唔知會唔會有人死。其實點樣先至可以有真民主，我哋原係唔知喎。今日係中共管治香港第8073日，我希望我哋下次見面嘅時候，香港有自由同民主。」

8 月 7 日嘅生日快樂！
🎂